有冇高手可以解釋下點解冇北水就升？

對上兩次冇北水都係
今日全世界跌，冇北水又係升
兩者有咩關係？

師祖太謙虛啦 將自己既功勞推俾人
全靠你先可以令港股起死回生

師祖想問下聽日點睇？？？

少左班支那狗沽+港豬以為夾高個價班大陸豬會買
點知放完假一齊沽

媽咪麵知唔知邊個

因為媽咪麵

認真答你
因為爺 閪
閪開閪收

認真問…

係咪開北水前一日好放

有撚關係咩，聽佢地吹，有果陣每日流出流入都無60億，同成交量比10分1都無

連續3次都係，唔似偶然

正解：你同面神就系解釋

師祖我都係認真問

睇美股頭
如果美股微跌港股冇北水都應該升

收到 雲祖 聽日就收手唔入牛了

有乜撚理由美股跌咁多，全世界都跌，港股唔跟…

雲祖你有種能抗衡世界既能力 唔通你仲未發覺到？

少左北水，大戶咪容易操控個市，所以先咁易夾高番

人地來港股打交, 好巿果時你了下我了下, 係咁E 指數就上。巿唔好, 邊會有咁多善事, 你猜我度中港狗咬狗lor..